有冇人用英文考HMSC

好似冇咩人揀英文讀，試下自修呢科，請問佢的elective系咩黎的，系咪問booklet + past paper題目+答案就得，paper 2 essay 會翻炒嗎？

建議你考返level 3中文先
系你老母

睇錯hsmc 差啲想屌樓主而家正名咗做HSU

請問有咩問題呢？

我自修呢科中文拎左4
根本啲題不停翻炒